{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007137",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 29애월풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際、人数の追加がある場合、ペンションに予めご連絡しなければならず、追加人数の費用が発生することがあります。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 一部のペンションを除いてはペット連れの場合、入室が拒否されますし、払い戻しもできません。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 チェックイン及びチェックアウト時間を守ってください。 客室や周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失はお客様に責任があり、損害賠償の責任を負うこともあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人が用意した炊事道具の搬入も禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙室をご利用ください。 他の利用客に迷惑をかけるような娯楽や飲酒はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 料金や料金表が間違って表記された場合は自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約する必要があります。 客室予約の際、バーベキュー、プールなどの追加サービスの現地決済と事前予約が必要です。 利用時間、価格、使用規則を確認する必要があります。 駐車も可能です。 他にも電気自動車の充電器などのその他の施設もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がある場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加人数がある場合は、事前にペンションに連絡する必要があります。追加人数には費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "一部のペンションを除いては、ペット連れの場合は入室が拒否されますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。喫煙室をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火で料理をすることはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "予約時の料金や料金表に間違いがある場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "料金や料金表が間違って表記された場合は、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューやプールなどの追加サービスはどう予約すればよいですか？",
            "answer": "バーベキューやプールなどの追加サービスの利用は、事前予約と現地決済が必要です。利用時間、価格、使用規則を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "その他の施設はありますか？",
            "answer": "はい、他にも電気自動車の充電器などのその他の施設もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 453,
        "QA": 458
    }
}